# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
#
# Translators:
# Ben Wu <hpwu@redhat.com>, 2002, 2003
# Cheng-Chia Tseng <pswo10680@gmail.com>, 2011
# Chester Cheng <ccheng@redhat.com>, 2005
# Jouston Huang <jouston@jouston.no-ip.com>, 2004
# notting <notting@redhat.com>, 2011
# Terry Chuang <tchuang@redhat.com>, 2008-2009,2012-2013
# Walter Cheuk <wwycheuk@gmail.com>, 2007
# Cheng-Chia Tseng <pswo10680@gmail.com>, 2017. #zanata
# Allan Nordhøy <epost@anotheragency.no>, 2020.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2023-03-23 13:27+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2022-03-10 09:13+0000\n"
"Last-Translator: Anonymous <noreply@weblate.org>\n"
"Language-Team: Chinese (Traditional) <https://translate.fedoraproject.org/"
"projects/fedora-sysv/chkconfig/zh_TW/>\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 4.11.2\n"

#: ../chkconfig.c:41
#, c-format
msgid "%s version %s - Copyright (C) 1997-2000 Red Hat, Inc.\n"
msgstr "%s 版本 %s - 著作權所有 (C) 1997-2000 Red Hat, Inc.\n"

#: ../chkconfig.c:43
#, c-format
msgid ""
"This may be freely redistributed under the terms of the GNU Public License.\n"
msgstr "在遵守 GNU 通用公共授權 (GPL) 的條款下，可以自由散布這個程式。\n"

#: ../chkconfig.c:47
#, c-format
msgid "usage:   %s [name]\n"
msgstr "用法：  %s [name]\n"

#: ../chkconfig.c:49
#, c-format
msgid "usage:   %s <enable|disable|is-enabled> [name] \n"
msgstr "用法：  %s <enable|disable|is-enabled> [name] \n"

#: ../chkconfig.c:52
#, c-format
msgid "usage:   %s [--list] [--type <type>] [name]\n"
msgstr "用法：%s [--list] [--type <type>] [name]\n"

#: ../chkconfig.c:54
#, c-format
msgid "         %s --add <name>\n"
msgstr "         %s --add <name>\n"

#: ../chkconfig.c:55
#, c-format
msgid "         %s --del <name>\n"
msgstr "         %s --del <name>\n"

#: ../chkconfig.c:56
#, c-format
msgid "         %s --override <name>\n"
msgstr "         %s --override <name>\n"

#: ../chkconfig.c:58
#, c-format
msgid "         %s [--level <levels>] [--type <type>] <name> %s\n"
msgstr "         %s [--level <levels>] [--type <type>] <name> %s\n"

#: ../chkconfig.c:66
#, c-format
msgid ""
"\n"
"Note: This output shows SysV services only and does not include native\n"
"      systemd services. SysV configuration data might be overridden by "
"native\n"
"      systemd configuration.\n"
"\n"
msgstr ""
"\n"
"注意：本輸出僅顯示 SysV 服務，並且不包含原生的 systemd 服務。\n"
"      SysV 組態資料可能會被原生的 systemd 組態凌駕。\n"
"\n"

#: ../chkconfig.c:73
#, c-format
msgid ""
"      If you want to list systemd services use 'systemctl list-unit-files'.\n"
"      To see services enabled on particular target use\n"
"      'systemctl list-dependencies [target]'.\n"
"\n"
msgstr ""
"      若您希望列出 systemd 服務，請使用「systemctl list-unit-files」。\n"
"      若要查看啟用於特定目的地上的服務，請使用\n"
"      「systemctl list-dependencies [target]」。\n"
"\n"

#: ../chkconfig.c:83
#, c-format
msgid ""
"service %s supports chkconfig, but is not referenced in any runlevel (run "
"'chkconfig --add %s')\n"
msgstr ""
"%s 服務支援 chkconfig，但未向任何執行層級註冊（請執行「chkconfig --add "
"%s」）\n"

#: ../chkconfig.c:87
#, c-format
msgid "service %s does not support chkconfig\n"
msgstr "%s 服務不支援 chkconfig\n"

#: ../chkconfig.c:89
#, c-format
msgid "error reading information on service %s: %s\n"
msgstr "在 %s 服務上讀取訊息錯誤：%s\n"

#: ../chkconfig.c:98
#, c-format
msgid "You do not have enough privileges to perform this operation.\n"
msgstr "您沒有足夠的權力進行這項操作。\n"

#: ../chkconfig.c:457 ../chkconfig.c:462 ../chkconfig.c:583
msgid "on"
msgstr "開啟"

#: ../chkconfig.c:457 ../chkconfig.c:462 ../chkconfig.c:583
msgid "off"
msgstr "關閉"

#: ../chkconfig.c:543
#, c-format
msgid "xinetd based services:\n"
msgstr "以 xinetd 為主的服務：\n"

#: ../chkconfig.c:545
#, c-format
msgid "failed to open directory %s: %s\n"
msgstr "無法開啟 %s 目錄：%s\n"

#: ../chkconfig.c:677
#, c-format
msgid "Note: Forwarding request to 'systemctl %s %s'.\n"
msgstr "注意：正在轉送請求至「systemctl %s %s」。\n"

#: ../chkconfig.c:683
#, c-format
msgid "Failed to forward service request to systemctl: %m\n"
msgstr "無法轉送服務請求至 systemctl：%m\n"

#: ../chkconfig.c:739
#, c-format
msgid "%s version %s\n"
msgstr "%s 版本 %s\n"

#: ../chkconfig.c:752
#, c-format
msgid "--type must be 'sysv' or 'xinetd'\n"
msgstr "--type 必須要是「sysv」或是「xinetd」\n"

#: ../chkconfig.c:758
#, c-format
msgid "only one of --list, --add, --del, or --override may be specified\n"
msgstr "只能指定 --list, --add, --del, 或 --override 中的其中一個\n"

#: ../chkconfig.c:869
#, c-format
msgid "only one runlevel may be specified for a chkconfig query\n"
msgstr "只能對 chkconfig 查詢指定一種執行層級\n"

#: ../ntsysv.c:49
msgid "Press <F1> for more information on a service."
msgstr "請按 <F1> 查看該項服務的更多資訊。"

#: ../ntsysv.c:99 ../ntsysv.c:138
msgid "Ok"
msgstr "確定"

#: ../ntsysv.c:99
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: ../ntsysv.c:99
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: ../ntsysv.c:111
msgid "What services should be automatically started?"
msgstr "那些服務應被自動啟動？"

#: ../ntsysv.c:118
msgid "Services"
msgstr "服務"

#: ../ntsysv.c:333 ../ntsysv.c:362 ../ntsysv.c:400
#, c-format
msgid "error reading info for service %s: %s\n"
msgstr "讀取 %s 服務的資訊錯誤：%s\n"

#: ../ntsysv.c:409
#, c-format
msgid "error reading from directory %s: %s\n"
msgstr "讀取 %s 目錄錯誤：%s\n"

#: ../ntsysv.c:446
#, c-format
msgid "You must be root to run %s.\n"
msgstr "您必須是 root 才能執行 %s。\n"

#: ../ntsysv.c:463
#, c-format
msgid "bad argument to --levels\n"
msgstr "在 --levels 處有不良引數\n"

#: ../ntsysv.c:471
#, c-format
msgid "No services may be managed by ntsysv!\n"
msgstr "無任何服務可被 ntsysv 管理！\n"

#: ../leveldb.c:321
#, c-format
msgid "failed to open %s/init.d: %s\n"
msgstr "無法開啟 %s/init.d：%s\n"

#: ../leveldb.c:766 ../leveldb.c:774
#, c-format
msgid "failed to glob pattern %s: %s\n"
msgstr "設定 glob 樣式 %s：%s\n"

#: ../leveldb.c:820
#, c-format
msgid "cannot determine current run level\n"
msgstr "無法取得目前的執行層級\n"

#: ../leveldb.c:901
#, fuzzy, c-format
msgid "Unable to set SELinux context for %s: %s\n"
msgstr "無法為 %s 設定 SELinux 情境：%s\n"

#: ../leveldb.c:926
#, c-format
msgid "failed to make symlink %s: %s\n"
msgstr "建立 %s 符號連結失敗：%s\n"

#: ../alternatives.c:83
#, c-format
msgid "alternatives version %s - Copyright (C) 2001 Red Hat, Inc.\n"
msgstr "alternatives 版本 %s - 著作權所有 (C) 2001 Red Hat, Inc.\n"

#: ../alternatives.c:85
#, c-format
msgid ""
"This may be freely redistributed under the terms of the GNU Public License.\n"
"\n"
msgstr "在遵守 GNU 通用公共授權 (GPL) 的條款下，可以自由的散佈這個程式。\n"

#: ../alternatives.c:88
#, c-format
msgid "usage: alternatives --install <link> <name> <path> <priority>\n"
msgstr "用法：alternatives --install <link> <name> <path> <priority>\n"

#: ../alternatives.c:89
#, c-format
msgid "                    [--initscript <service>]\n"
msgstr "                    [--initscript <service>]\n"

#: ../alternatives.c:90
#, c-format
msgid "                    [--family <family>]\n"
msgstr "                    [--family <family>]\n"

#: ../alternatives.c:91
#, fuzzy, c-format
msgid ""
"                    [--follower <follower_link> <follower_name> "
"<follower_path>]*\n"
msgstr "                    [--slave <link> <name> <path>]*\n"

#: ../alternatives.c:92
#, c-format
msgid "       alternatives --remove <name> <path>\n"
msgstr "       alternatives --remove <name> <path>\n"

#: ../alternatives.c:93
#, c-format
msgid "       alternatives --auto <name>\n"
msgstr "       alternatives --auto <name>\n"

#: ../alternatives.c:94
#, c-format
msgid "       alternatives --config <name>\n"
msgstr "       alternatives --config <name>\n"

#: ../alternatives.c:95
#, c-format
msgid "       alternatives --display <name>\n"
msgstr "       alternatives --display <name>\n"

#: ../alternatives.c:96
#, fuzzy, c-format
msgid "       alternatives --set <name> <path/family>\n"
msgstr "       alternatives --set <name> <path>\n"

#: ../alternatives.c:97
#, c-format
msgid "       alternatives --list\n"
msgstr "       alternatives --list\n"

#: ../alternatives.c:98
#, fuzzy, c-format
msgid "       alternatives --remove-all <name>\n"
msgstr "       alternatives --remove <name> <path>\n"

#: ../alternatives.c:99
#, fuzzy, c-format
msgid ""
"       alternatives --add-follower <name> <path> <follower_link> "
"<follower_name> <follower_path>\n"
msgstr "       alternatives --remove <name> <path>\n"

#: ../alternatives.c:100
#, fuzzy, c-format
msgid "       alternatives --remove-follower <name> <path> <follower_name>\n"
msgstr "       alternatives --remove <name> <path>\n"

#: ../alternatives.c:101
#, c-format
msgid "\n"
msgstr "\n"

#: ../alternatives.c:102
#, fuzzy, c-format
msgid ""
"common options: --verbose --test --help --usage --version --keep-missing --"
"keep-foreign\n"
msgstr "常用選項：--verbose --test --help --usage --version --keep-missing\n"

#: ../alternatives.c:104
#, c-format
msgid "                --altdir <directory> --admindir <directory>\n"
msgstr "                --altdir <directory> --admindir <directory>\n"

#: ../alternatives.c:292
#, c-format
msgid "reading %s\n"
msgstr "正在讀取 %s\n"

#: ../alternatives.c:297
#, c-format
msgid "failed to open %s: %s\n"
msgstr "無法開啟 %s：%s\n"

#: ../alternatives.c:305
#, c-format
msgid "failed to read %s: %s\n"
msgstr "無法讀取 %s：%s\n"

#: ../alternatives.c:313
#, c-format
msgid "%s empty!\n"
msgstr "%s 空白！\n"

#: ../alternatives.c:322
#, c-format
msgid "bad mode on line 1 of %s\n"
msgstr "%s 的第一列模式不良\n"

#: ../alternatives.c:329
#, c-format
msgid "bad primary link in %s\n"
msgstr "%s 的主要連結不良\n"

#: ../alternatives.c:341
#, c-format
msgid "path %s unexpected in %s\n"
msgstr "%2$s 中沒有預期 %1$s 路徑\n"

#: ../alternatives.c:350
#, fuzzy, c-format
#| msgid "missing path for slave %s in %s\n"
msgid "missing path for follower %s in %s\n"
msgstr "遺失 %2$s 中的從屬 %1$s 路徑\n"

#: ../alternatives.c:360
#, c-format
msgid "unexpected end of file in %s\n"
msgstr "%s 中沒有預期檔案結尾\n"

#: ../alternatives.c:369
#, c-format
msgid "path to alternate expected in %s\n"
msgstr "%s 中有預期 alternate 路徑\n"

#: ../alternatives.c:370 ../alternatives.c:396 ../alternatives.c:408
#: ../alternatives.c:426 ../alternatives.c:446
#, c-format
msgid "unexpected line in %s: %s\n"
msgstr "%s 中有未預期的一列：%s\n"

#: ../alternatives.c:394
#, c-format
msgid "closing '@' missing or the family is empty in %s\n"
msgstr "關閉用的 '@' 遺失，或家族在 %s 中空白\n"

#: ../alternatives.c:407
#, c-format
msgid "numeric priority expected in %s\n"
msgstr "%s 中預期有優先度數字\n"

#: ../alternatives.c:425
#, fuzzy, c-format
#| msgid "slave path expected in %s\n"
msgid "follower path expected in %s\n"
msgstr "%s 中預期有從屬路徑\n"

#: ../alternatives.c:454
#, c-format
msgid "failed to read link %s: %s\n"
msgstr "無法讀取連結 %s：%s\n"

#: ../alternatives.c:470
#, c-format
msgid "link points to no alternative -- setting mode to manual\n"
msgstr "連結未指向任何替代選項 -- 設定為手動模式\n"

#: ../alternatives.c:475
#, c-format
msgid "link changed -- setting mode to manual\n"
msgstr "連結已改變 -- 設定為手動模式\n"

#: ../alternatives.c:512 ../alternatives.c:519
#, c-format
msgid "would remove %s\n"
msgstr "會移除 %s\n"

#: ../alternatives.c:514 ../alternatives.c:523 ../alternatives.c:570
#, c-format
msgid "failed to remove link %s: %s\n"
msgstr "移除 %s 連結失敗：%s\n"

#: ../alternatives.c:541 ../alternatives.c:563
#, c-format
msgid "would link %s -> %s\n"
msgstr "會連結 %s -> %s\n"

#: ../alternatives.c:550 ../alternatives.c:576
#, c-format
msgid "failed to link %s -> %s: %s\n"
msgstr "建立 %s -> %s 的連結失敗：%s\n"

#: ../alternatives.c:559
#, fuzzy, c-format
msgid ""
"failed to link %s -> %s: %s exists and it is either not a symlink or --keep-"
"foreign was set and link points outside %s\n"
msgstr "無法連結 %s -> %s：%s 已存在，而且不是符號連結\n"

#: ../alternatives.c:609
#, c-format
msgid "%s already exists\n"
msgstr "%s 已經存在\n"

#: ../alternatives.c:611
#, c-format
msgid "failed to create %s: %s\n"
msgstr "建立 %s 失敗：%s\n"

#: ../alternatives.c:644
#, c-format
msgid "failed to replace %s with %s: %s\n"
msgstr "取代 %s 以 %s 失敗：%s\n"

#: ../alternatives.c:672 ../alternatives.c:678 ../alternatives.c:690
#: ../alternatives.c:697
#, c-format
msgid "running %s\n"
msgstr "執行中 %s\n"

#: ../alternatives.c:770
#, fuzzy, c-format
#| msgid "link %s incorrect for slave %s (%s %s)\n"
msgid "link %s incorrect for follower %s (%s %s)\n"
msgstr "%s 連結在從屬 %s 上是錯誤的 (%s %s)\n"

#: ../alternatives.c:844 ../alternatives.c:881 ../alternatives.c:1095
#: ../alternatives.c:1126
#, c-format
msgid "%s has not been configured as an alternative for %s\n"
msgstr "%s 尚未被設定為 %s 的替代選項\n"

#: ../alternatives.c:862
#, fuzzy, c-format
msgid "%s has not been configured as an follower alternative for %s (%s)\n"
msgstr "%s 尚未被設定為 %s 的替代選項\n"

#: ../alternatives.c:920
#, c-format
msgid "the primary link for %s must be %s\n"
msgstr "%s 的主要連結必須是 %s\n"

#: ../alternatives.c:972
#, c-format
msgid "%s - status is auto.\n"
msgstr "%s - 狀態是自動的。\n"

#: ../alternatives.c:974
#, c-format
msgid "%s - status is manual.\n"
msgstr "%s - 狀態是手動的。\n"

#: ../alternatives.c:976
#, c-format
msgid " link currently points to %s\n"
msgstr " 目前連結指向 %s\n"

#: ../alternatives.c:981
#, c-format
msgid "family %s "
msgstr "家族 %s "

#: ../alternatives.c:982
#, c-format
msgid "priority %d\n"
msgstr "優先度 %d\n"

#: ../alternatives.c:984
#, fuzzy, c-format
#| msgid " slave %s: %s\n"
msgid " follower %s: %s\n"
msgstr " 從屬 %s：%s\n"

#: ../alternatives.c:989
#, c-format
msgid "Current `best' version is %s.\n"
msgstr "目前「最佳」版本為 %s。\n"

#: ../alternatives.c:1024
#, c-format
msgid "There is %d program that provides '%s'.\n"
msgstr "有 %d 個程式提供「%s」。\n"

#: ../alternatives.c:1025
#, c-format
msgid "There are %d programs which provide '%s'.\n"
msgstr "有 %d 個程式提供「%s」。\n"

#: ../alternatives.c:1029
#, c-format
msgid "  Selection    Command\n"
msgstr "  選擇        指令\n"

#: ../alternatives.c:1044
#, c-format
msgid "Enter to keep the current selection[+], or type selection number: "
msgstr "請輸入以保留目前的選擇[+]，或輸入選擇號碼："

#: ../alternatives.c:1048
#, c-format
msgid ""
"\n"
"error reading choice\n"
msgstr ""
"\n"
"讀取選擇發生錯誤\n"

#: ../alternatives.c:1075
#, c-format
msgid "cannot access %s/%s: No such file or directory\n"
msgstr ""

#: ../alternatives.c:1142
#, c-format
msgid "(would remove %s\n"
msgstr "(會移除 %s\n"

#: ../alternatives.c:1144
#, c-format
msgid "failed to remove %s: %s\n"
msgstr "無法移除 %s：%s\n"

#: ../alternatives.c:1312
#, c-format
msgid "--family can't contain the symbol '@'\n"
msgstr "--family 無法取得符號 '@'\n"

#: ../alternatives.c:1374
#, c-format
msgid "altdir %s invalid\n"
msgstr "altdir %s 無效\n"

#: ../alternatives.c:1379
#, c-format
msgid "admindir %s invalid\n"
msgstr "admindir %s 無效\n"

#: ../alternatives.c:1389
#, c-format
msgid "alternatives version %s\n"
msgstr "alternatives 版本 %s\n"
